新一年無人like我ig嘅新post

以前有六十個，以家得六個你班仆街我unfollow哂你哋

祝福你

負皮啱唔啱？

😊唔好嬲啦

我幫你like ok?

唔緊要喇